中學生上課時反叛

我在中學教英文和物理科，今天上課時有兩個學生玩手機和講粗口，令到要見家長。有沒有人當中學老師而又有類似經歷？你會怎樣適當地處理？😣😶

無是咁的

0.5/10

有試過 之後果兩個學生都多咗個兄弟姊妹
從此無再拽過

👍

好正常姐 最重要係同學生做朋友